\documentclass[aspectratio=169]{beamer}

 \usepackage{beamerthemesplit} %// Activate for custom appearance
 \usepackage{multicol}
\usepackage{bm}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes,arrows}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{chemformula}
\usepackage[final]{pdfpages}

\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\E}{\mathbb{E}}
\newcommand{\deriv}[1]{\frac{d}{d#1}}
\newcommand{\intl}{\int\limits}
\def\tens#1{\ensuremath{\mathbf{#1}}}


%\usetheme{Luebeck}
\usetheme[compress]{MPIM}
 \usecolortheme{orchid}

\title[Summary and exam preparation]{Summary and exam preparation}
\author[Sierra, C.A.]{Carlos A. Sierra}
\institute{Max Planck Institute for Biogeochemistry}
\date{}

\usefonttheme{serif}

\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%
\frame{\titlepage}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=16]{../lecture1/introduction.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=35]{../lecture1/introduction.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=8]{../lecture2/globalCcycleI.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=12]{../lecture2/globalCcycleI.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=17]{../lecture2/globalCcycleI.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=29]{../lecture2/globalCcycleI.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\frame{
%\includegraphics[page=11, scale=0.5]{../lecture3/isotopes_lecture_25-04-2019.pdf}
%}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\frame{
%\includegraphics[page=23, scale=0.4]{../lecture3/isotopes_lecture_25-04-2019.pdf}
%}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=7]{../lecture4/globalCcycleII.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=23]{../lecture4/globalCcycleII.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=11]{../lecture4/globalCcycleII.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=12]{../lecture4/globalCcycleII.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=33]{../lecture4/globalCcycleII.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=31]{../lecture4/globalCcycleII.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=10]{../CarbonClimateFeedbacks/CarbonClimateFeedbacks.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=18]{../CarbonClimateFeedbacks/CarbonClimateFeedbacks.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=25]{../CarbonClimateFeedbacks/CarbonClimateFeedbacks.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=19]{../lecture5/BGC_ModellingI.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=35]{../lecture5/BGC_ModellingI.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=36]{../lecture5/BGC_ModellingI.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=4]{../lecture6/Ncycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=5]{../lecture6/Ncycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=38]{../lecture6/Ncycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=39]{../lecture6/Ncycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=11]{../lecture7/Pcycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=12]{../lecture7/Pcycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=16]{../lecture7/Pcycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=22]{../lecture7/Pcycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=44]{../lecture7/Pcycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=5]{../lecture8/Scycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=17]{../lecture8/Scycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=11]{../lecture8/Scycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=38]{../lecture8/Scycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=36]{../lecture8/Scycle.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=6]{../lecture9/Energy.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=10]{../lecture9/Energy.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=9]{../lecture9/Energy.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=12]{../lecture9/Energy.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=26]{../lecture9/Energy.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\includegraphics[page=24]{../lecture9/Energy.pdf}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\frame{
\frametitle{Klausur}
\begin{itemize}
\item 22.07.2021, 8:00 -- 10:00 Uhr, Zoom
\item Moodle
\item 100 Punkte (15 Punkte, Praktikum)
\item 1.0 = 100 Punkte
\end{itemize}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\end{document}

